韓國燒酒2選1，IU VS Jennie

愛看韓劇的大家，肯定常常在各個韓劇中看過喝酒的場景，戲中角色經常開心的時候喝燒酒，失戀的時候亦是喝燒酒。

韓國燒酒在全世界流行，相信可以歸功於韓劇與流行文化的成功。

韓國燒酒常以女藝人當廣告宣傳，甚至在韓國有一說，韓國燒酒瓶上的藝人就是當時最火紅的藝人。

今天就來比拼一下韓國兩大燒酒，你喜歡的是?

真露 VS 初飲初樂

除了燒酒對決亦是人氣比賽哦~

IU VS Jennie

IU – 真露

Jennie – 初飲初樂

連攝影師都知 Jennie 樣衰 唔敢影大頭
IU完勝

個jen乜乜真係好柒

人氣：打和
樣子：打和
身材：IU
淫度：打和
唱功：IU
跳舞：JEN
RAP：JEN
有錢：JEN

所以：JEN

連登: IU
所以: IU

隔空處刑隻鯰魚

支持

條魚 得個瘦字 叫做有條腰睇下 除左咁仲有邊忽係好睇
唱歌又唔識唱仲叫自己歌手 全靠人脈同著名牌先紅的KOL
IU由頭到腳由內到外都完勝佢